有無人用開棉花棒liu鼻屎

啱啱試完又幾爽

試下liu屎眼
重爽

睇錯左做棉花糖

成支入咗去?

痴住成個鼻

liu馬眼仲正